回覆評分功能可唔可以改到升同跌分開顯示

依家咁樣唔知有幾多撳過個評分制,淨係顯示個差值
可唔可以撳升同撳跌既數字都出埋黎呢?

即係依家淨係顯示一個數字,係升箭咀同降箭咀相減既值
可唔可以比我地睇埋有幾多人撳過個箭咀呢?

admin請正視

其實回覆評分都已經有啲多鳩餘

既然已經多餘左就唔差在做多步啦,行個方便啫

#1 post comment 可能係, replying comment 肯定有存在價值